拉舒福特喊乜撚？後備入黎有氣有力 你做過啲咩？

格仔踢得好好

交失波比格仔囉，冇拉屎福格仔會入到決賽咩？

佢真心柒到喊

入到黎乜柒都做唔倒，廢撚到喊

死力架

成堆垃圾獌狗成日講到Rashford勁撚過Sterling
事實係冇咗Sterling連少少反擊威脅都冇埋

廢撚到笑
以為自己夏神級數
下下hold住個波唔知做乜7
之後就送咗個波俾人地

另一隻曼狗連加柒又係隱形人